《香港小冊子》招兵買馬

我們是一班希望透過軟性再教育令香港進步嘅網民。希望利用這個暑假（因為而家已經係暑假，同埋覺得可能可以多啲人幫到手）製作一份「愛香港小冊子」，內容包括：
-強調我地熱愛香港
-用淺白文字總結香港呢22年內發生嘅大事
-呢啲事點樣影響香港同市民嘅生活，俾大家知道嚴重性同急切性（所謂嘅50年不變喺過去嘅22年已經好大嘅變遷）

繼上一個post後招兵買馬之後（
我們而家有大約十人工作，但希望更多人可以盡快加入同提供技術支援，發揮小宇宙，提供意見及分擔工作量。

以下提供我地group設計嘅一啲暫時的草稿，等大家想像到會係點，歡迎提供意見。

如果有其他嘅事件想我哋喺小冊子入面都提及嘅話，亦可以提出。

有興趣請先加入tg group：

加入了後會提供驗證方法，然後再加到另一個安全頻道。謝謝大家。

好!

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

我冇野講 我唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你
皮已正
我要報案，我要告佢，我係目擊證人，我要拎落案警員number同案件編號RN(Reference Number)。記得報案要全程拍住片影埋警察樣同number，警察如果唔處理都有得追究。

推！！！

推

講下囉，你想點做？

。。。
求奇㩒個表情幫你push 遮

多謝

我無嘢講

support

就咁捐錢得唔得

我唔識d tech野

屌你
1997臨時立法會呢
果件野就真係仆街到震

我願望係黑警死全家